---
title: " fim de semestre"
date: 2013-06-17 12:51:42
---

calma que eu estou corrigindo trabalhos e relatórios e fechando notas e planilhas, mais médicos e dentistas e também essas coisas pendentes que eu já deveria ter feito há mais ou menos três anos. em duas semanas eu volto a ser gente.
